一人一件青春期做過既on9事

打每篇Xanga都要係MSN逐個叫人留CM

cm ;) be fd? ><

做左最ON9既事就係乜都冇做

中六就畢業同老師講未拎過大過 想要返個

生青春痘

打飛機周圍射

食煙 日食一包

以為食兩支煙就可以做大姐大

磨床

巴打有點型

人仔台sms

讀男校

係廚房屌個批比老豆發現左

同FD一次過食兩支煙
同級最壞就係我地兩個

努力讀書

同社工搞野